有2條廢老係度影落巴士嘅人

大快活

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

唔好太敏感

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

似唔知頭唔知路純粹影相send畀屋企人、睇、睇

話唔定係同路人影畀親朋戚友睇下我哋有幾多人呢，又唔好見到人舉機就起晒鋼
陣間無人影住，搞多單「機場阿伯」送彈畀對家就唔好

由佢影 而家係巴士落車犯法啊?